呼籲明仁向大宋先皇叩頭

香港將借出宋皇臺予日皇舔舐